
                      Tim Burton es un maestro a la hora de hacer películas de fantasía o con una gran carga gráfica que las da ese sello tan personal.Esta adaptación no podía haber elegido mejor director para llevarla a cargo y de una forma brillante con las tonalidades con los personajes hace una adaptacion de la novela de manera magnifica y la hace tan especial. Abra muchos detractores sobre la adaptación pero personalmente realmente me traslado al país de las maravillas y me hizo disfrutar de este mundo de fantasía.
Lo mejor:todos los actores y sus actuaciones. destacando a La Reina roja, Reina Blanca y Al sombrerero Loco
Lo peor: el exceso de animación por ordenador
        
            